# Описание точек входа контроллера AuthController

Методы:

* [login](#-login)

## Метод login

Используется для авторизации пользователя в системе и получения токена, используемого во всех остальных запросах
требующих авторизации. В качестве ответа возвращается токен для авторизированного пользователя

### `POST` `/web/auth/login`

#### Параметры:

| Параметр                | Тип     | Заметка                                |
|:------------------------|:--------|:---------------------------------------|
| username                | String  |                                        |
| password                | String  |                                        |
| timeOffsetZoneInMinutes | Integer | Может принимать отрицательные значения |

#### Ответ:

В качестве ответа возвращается токен пользователя, обёрнутый в двойные кавычки
